Top Up Degree 一問？

有 IVE HD ( IT狗科 )
想試吓讀另一科 Top Up Degree (工程 / 商科/ 旅遊 )
有冇人試過係咁？？？

冇相關科目底子去讀Top Up Degree
會唔會作死？？？

你預兩年讀四年嘢咁嘅，一開波會有啲辛苦。
我都係history 轉sociology 去到後面冇咩問題

邊間

你由一係乞食科轉去另一係乞食科
有咩感受？

BU

Sick play

乞食科轉去另一係乞食科 ( 當然你有興趣冇得講 )
商科都仲還好

乞食緊 返份hea工渡日晨，不過唔後悔嘅，想搵錢就要進修其他cert

點解唔繼續it
搵機會出國做仲好
另外個幾科top up真係垃圾黎

識好多人都係master 轉科
E.g 本身係Sociology, master 入左supply chain

做咩咁睇唔開，識人讀top up商科/旅遊，唔係失業就係搵得萬零蚊，你依家直接做it都唔只呢個價
工程應該好d，但係你有冇數底先，如果連最基本既calculus都唔識就

poly speed有

咁唔係個個真係對 IT 有興趣嘅
有D人真係想趁後生試吓讀另一科

留名

讀shape top up 一年就得 同bu ou沒分別